高登無人眼紅公屋狀元 但連登小學雞到呢

人地公屋出身做狀元 你班連登仔就唔抵得
你自己唔努力又唔抵得人地努力

自卑到咁

富貴狀元又唔得
窮撚狀元又唔得

連登仔咩都搵到位黎屌

因為高登都冇人上

仲知係狀元就唔得

連登仔勁低質

無錯
有父幹做狀元又會屌如果無錢補習實讀唔成書

公屋出身就眼紅搵野屌，又話做左狀元都唔夠海龜鬥點點點

總之無人可以叻過佢地，自卑到呢，幾時連登仔變左咁